[突發] 人大今晚宣布香港國安法

Source: 01

終於打到黎

又可以換定濾罐

正式宣布 二十三條立法

快啦屌

共產黨打到黎

《香港01》獲得消息，今晚人大發言人將於記者會上公布關乎香港的重大消息。因應香港或成為國家安全隱患，今年人大會議的議程包括一項全新的「港版國安法」，堵塞香港的國安漏洞，放在《基本法》附件三在港實施，變相為香港國家安全問題部分立法。消息強調，這並非《基本法》23條立法。
據了解，港澳辦主任夏寶龍今晚會晤全體港區政協委員，就是通報有關內容。

唔同廿三條，廿三條係要香港自己立國安法，而家係人大幫香港立

正式鬥紅鬥死班死廢老

香港獨立唯一出路

你要香港人明。二十三條，簡而精

做野有效率過美國

讚~

讚好
快d 一國一制

新廿三條

冇民主緊係啦，屌你老母

Rubio收風果然係快

無錯
係人大幫香港立法

急不及耐了，快啦

等你個內會真係蚊都訓
直接釋法

Noted. pompeo知香港政策法報告點寫了.

近了近了

連登：對家有矖準備 出去係送頭 唔好出 不如等班狗罰企成晚 不如留力廿三條
留喺屋企對住屎坑嗌光復香港最安全

笑什麼 你也是連登仔

連仔出發去機場未

成個連登準備關燈

要諗方法保住黃色經濟圈

Pompeo:

支持

利申:攬炒

講真，攬炒左，係我地的終極目標

並非23條

直接取消基本法啦

咪姐係干預香港事務

點解冇廿三條架。
人大係咪想港獨？
一定要比廿三條更廿三條
我係中國人啊hi

講撚左幾多次
攬炒從來唔係目標
只係達到目標嘅一個手段
點解咁易嘅嘢都可以唔明

讚👍🏻

代表立法會係廢到連自己都立唔到法
要支共出手立法
亦即係一國一制

推

各位準備好未

準備交出資產 唱紅歌

香港人 建國

批鬥

23條就23條啦
玩埋曬啲語言藝術
國你老母安

用一個對方唔怕既手段去要挾對方 係乜玩法
唔知邊個第一個提出

唱左美金未

國安法比 二十三條差好多

push

攬炒，恨到啦！

過咗今晚仲上唔上到google 同fb

滅港法

佢驚9月立法會真係輸

輸左一次區會之後 嚇到腳震

本身我都唔覺35+會成功

革命喎，港獨喎，依家真攬炒，贏咗未？

所謂攬炒 係真係要預左攬炒

終於比位美國上，快啦

其實宜家唔止係手段啦
對家都唔撚驚攬炒
宜家只好一齊攬炒再睇未來發展
winter is coming

講左N 次, 如果支共要拎走香港既自由, 美國就取消關係法, 做一隻刺蝟, 就算畀人食都要人地有代價, 咁叫攬炒

基本法就係垃圾
連人大都唔撚用

攻上大陸，等佢開唔到兩會

一國一制plz

鬼唔知咩 依家就係話中共寧願食刺蝟 都唔比自由香港 明唔明 佢唔怕食刺蝟啊
然後呢？
我地咪一齊仆街 說好的手段變左目標

攬炒

鬥長命 睇下邊個仆街先

我要佢地無左隻金雞
反正我地小市民反唔到枱咪順下佢意咁鐘意收緊就快手d

正式宣布 二十三條被立法

齋食黃店其他野一概唔做 因為好高風險
然後話呢啲叫將抗爭融入生活
同雨革嗰陣班左膠講快樂抗爭有撚分別

不同意的請舉手 沒有 沒有 通過

靠你啦咁

唔好成日懶D 唔做既人, 自己DO 啦

司法獨立喎
算唔算係基本法外僭建

Push

遲早有一日就會有一班人踢門入屋, 一手揸槍, 一手揸證, 大叫: FBI !!

結果美國佬don’t give a shit 關係法唔取消 外資唔走兒登仔又贏

嚟咗廿幾年喇

信01

邊個食元氣就係癲覆國家

唔係23條 勁過23條之嘛

算呀 你吹得共產黨漲咩？而家係明打茅波呀

拆關啦不如

快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我

文化唔同根本唔夾 夾硬推 真係不知所謂既垃圾大陸

準備啦香港人 end game來了

唔好TUM我啦...

真係會攬炒到咩 佢有得解釋㗎啦
無錢表示走唔到 唉

股票都無異樣, 外資點會走

我吹唔漲啊
不過佢咁玩係睇其他國家郁唔郁手
你今日加得廿三條
聽日加多條落黎抄家都得
今晚搞得到唔撤資等幾時

係，置諸死地而後生

係咪要翻牆喇?

35+

「裸跑」唔用VPN 上網就好似冇著衫出街一樣

睇埋聽日先講

屌 未唱美金

排隊去站務台del acc

偽藍要裝修

g generation既間接攻擊

好野距離攬炒又近一步🎊

Suspend香港政策法

等你中国換唔到美金

總加速師
當之無愧

快啦

求仁得仁

等到屎都賴!

諗到黃色經濟圈果個勁
但係實行上真係要靠香港人自發行動
行遠D 買貴1-2蚊
無辦法 中國只可以用就腳同平1-2蚊黎回擊

遲D全部都係鬥藍post

玩撚完

我係中國人呀Hi

小學雞校長 & 小學雞首領： 我中意咁 又如何？

仆街

今晚連登分分鐘被封、熄登
唔知會唔會封埋twitter
叫定海外朋友幫香港人講呢件事大力宣揚到國際
即時撤資、取消香港特殊地位

封哂facebook同youtube就好
好想睇班藍絲廢老瓜瓜嘈

是但啦 佢釋法話冇咪得

唔應該用個幫字

迫香港立

兩樣野冇關係
堆美元資產係金管局到

2020年5月21日

千奇咪縮沙呀講過要算

一樣攪抄。

大家都係想攬炒啫 係咪應該要多謝中共幫拖

我唔撚係中國人呀hi

支持 香港人要攬炒
我地未驚過 美國一定企我地個邊

會唔會六四又屠城，今次殺香港人

支持一國一制

國際線立即開打：

諾貝爾和平獎得主劉曉波就係死係國安法之下

一國兩制已死

好睇個堆美元資產實際上係邊個到，如果係美國銀行手上持有，好似 Venezuela 吟一凍結就無得用

worse than 23

原本中共會驚23條?

有得番工就得

好期待

幾點？
買定香檳

層樓樓價繼續go go go，有工返可以供樓，得閒上深圳dup⻣食海底撈就得架啦

終於攬炒了

己買定炭準備燒

攬炒唔會嚇到真手足
革命精神

大佬你估依家南宋咩, 今晚立左法你會唔會全家走去跳海？ 唔會架麻, 抗爭依然要繼續, 波蘭人既生活日常將會係香港人既生活日常

你咪放長雙眼睇下囉

廿三條 威力加強版

不嬲都干預緊

立法會親共派冇35+就會違反國安法

快

香港正式玩完